先圍警總，後圍律政，下一步係咪選管會

目標係監警會改革
鄭臭四問責辭職
仲有選管會審查

pish

下一步準備71

下次立會選舉係變革嘅好時機
成功扭轉席數嘅話對各方面都有好處
咁樣選管會就係大問題
如果到時又玩dq就麻煩